有咩可能2日就中曬分化計呀大佬

呢兩日 自從正苦開記招 同一時間網上同各大tg group 就突然有批人係咁叫大家唔好講時代革命
表面上: 叫人講番5大訴求
暗地裡: 不停係咁講唔好再衝擊，玩火好危失民意

我想問下大家 明明兩日前萬眾一心 同一口號 一向都係 時代革命 + 5大訴求 一齊叫!
點會今日突然分左兩邊 一邊就講keep住衝擊 一邊叫勇武休息 重有d人話5大訴求好難 不如focus其中一兩個
我地從一開始就知難架喇 屌你老母 咁都唔係鬼?

一路走黎 一向各有各做
玩火原因係勇武面對緊極不平等的武力

依家深水條友重要扮曬大台同隻狗一問一答 有咩可能咁鬼 時間咁巧合??

唔該大家有番獨立思考 繼續各有各做 絕不割席!
唔好中正苦分化計!!!

有啲直頭話要改口號
唔洗理就得

如果覺得中共追住革命兩字黎打，就叫番 5大訴求
但 5大訴求一定係缺一不可

正常人彩你都ON9 繼續分化啦 D 5毛好開心

突然呢兩日轉風向質疑勇武果班一定係鬼

推

我覺得時代革命有d失焦, 最好集中番五大訴求
唔同意就繼續用 兄弟爬山

agger

重之點都唔好中人海五毛分化計

大家互相支持，不割

5大訴求係一定要堅持
死都唔割

樓主 對塞地鐵點睇

罷一日邊有用

即係應該日日搞塞鐵 塞公路 ？

總之小心連登帶風向PO

其實中計代表有裂痕啊
試下解決件事 大大力解釋
語氣好啲
每個人嘅進化都係有快有慢
唔可以因爲佢進化得慢就唔同佢講 話溝通唔到
俾啲心機諗啲方法叫醒佢地

最後五毛死全家

大家keep住初心
就係一定要5大訴求 缺1不可

有邊個姐
劉細良囉
東方定星島社論要幫你起大台ar ma
我唔會論斷佢係咪鬼，不過肯定有收到d怪風
以往一貫做法 政府放D怪風，話咩港獨之類嘅口實論 就嚇到班時事評論員急速割蓆喇

我地咁辛苦呢幾日撚狗竟然有人叫休息 連遊擊都唔打俾班狗抖 係咪傻架

開個post係希望有大裂痕前叫番大家focus要focus既野!
點都唔好割

突然呢兩日咁多post同留言暗割
大家要保持清醒

死都唔割 但係有啲人講野真係串過馬撚

係呀 繼續做返自己野 唔好俾其他風影響到

我地一齊進步喇 太易受挑釁 成唔到大事的
不能忘記我地追求緊咩

對勇武我只會講一句:
記得點攻擊都好
與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。
唔好變成警犬 就算打成點 都要記得追求緊D咩

一定要集中五大訴求

集中五大訴求
不割席

即係你想日日打?

勇武同不合作運動係8.5個反彈好大，
短期內已經無基礎再做

而家勇武個班一聽到反對意見就話人係鬼，左膠，唔肯付出，想搞大台，
搏人割席咁款，
佢地個心態唔改個運動都係遲早分裂

屌前線戀權真係最撚嬲
屌一大論然後加句不割就當冇問題

【賽後檢討】民間記者會之每日剪報

我睇到既都係話暫時唔好衝擊住 點解樓豬會話唔好再衝擊?

兄弟爬山

明明之前英旗 港英旗 美國旗都有出
又唔叫人收旗
叫個口號就自閹

唔使改
繼續用

五大訴求實際好多，阿婆阿伯都明。

光復香港！

改又點唔改又點？口號啫？五大訴求一樣冇變。你唔俾人淆底？

我推

劉細良

點都唔割

叫勇武抖下都係鬼？
呢幾日拉左幾多手足吖？